一人一件肺炎爆發後嘅社會常態

我先
近排過馬路成日等好耐
原來冇人㩒嗰部機
我發現咗但我都唔㩒廢時又要再消毒隻手
寧願衝紅燈都唔㩒

另外入𨋢我又唔會主動㩒𨋢同關門

仲有冇其他

帶口罩

空氣要經口罩過濾先可以吸入身體

行山 掉曬啲垃圾係座山到

小小口乾都覺得要寫定遺言

寧願行樓梯都唔搭𨋢
洗手洗到爛
閉氣
同班不可理喻的信政府支那同事嘈衛生問題

今日見到好多人戴豬咀
搭鐵見到有個八九十歲嘅伯伯戴

行山空氣係清新啲
但個個都去 又亂拋垃圾就......

D囡囡比以前靚左50%

我呢幾日熱氣有幾聲咳同痰身邊嘅人好擔心

我見到啲冇戴口罩嘅人都會不自覺閉氣加速掠過佢

不嬲都係咁架
不過呢排同一時間多左人行先明顯左姐

成日營住自己已經中左

呢排胸口成日作悶咁

屋企樓下大堂多咗人企係到等其他人開門
不過都遇到有人會開大啲/頂住道門俾人出入

為咗唔撳𨋢 選擇行樓梯

聽人講話深深吸氣 閉氣十秒 再呼
如果忍到就冇事

用腳踢開門

下意識避開無帶口罩既人

好似有專家解釋左呢招唔work
詳細原因唔記得，google有講

anyway thx bro

果d機可以隻手同部機1cm距離左右就doo到唔洗禁落去架

呢個成日做 唔怕slip leg day

Skip*

等我仲咁信
依家有傷風感冒都唔敢去診所...

係架咩
我八達通就會離1cm
廢時整污糟個銀包

少咗抗爭，多咗行山